►►【心態檢討】「 真Endgame 」，只會係政權被摧毀之日，或者香港人被摧毀之時

524 同 527 傷亡有幾慘重唔需要多講，檢討嘅目的係要下次做得更好

而除左戰略同戰術之外，心態都係一個好重要嘅因素

今次想講嘅係
「Endgame心態」

國歌法同國安法來得突然，相信好多手足係早幾日都有強烈嘅亡國感

呢種亡國感驅使我地係524同527再次走上街頭向世界掙扎

「Endgame」、「最後一次」，就係其中一個好多人用黎號召524同527嘅講法

的而且確，兩條惡法係急速加劇左中共對香港人嘅打壓，香港嘅自由將會高速消失

但距離所謂嘅 Endgame，係咪真係咁近？

527啱啱過去，場Game end左未？

如果國歌法二讀已經係香港人嘅Endgame，咁528嘅國安法表決又算係咩？

國安法過左之後，香港人係咪就唔會再抗爭？

我唔相信香港人會就此停步，亦唔相信中共嘅打壓會止於國安法

既然兩邊嘅玩家都唔會就此停步，場Game又點會咁快End？

真正嘅Endgame，只會係政權被摧毀之日，或者香港人被摧毀之時

-----

咁用Endgame號召人出黎有咩問題？

常言道心態決定境界，錯誤既Endgame心態，隨時會令香港人墮入萬劫不復嘅境地

如果聽日就係世界末日，你會做D咩？
相信大部分人都會選擇做D「豁出去」嘅行為

Endgame心態，好可能會令某D手足係呢個時候就「豁出去」

如果香港人已經進化到全民皆兵，咁嘅心態或者可以加速整個運動進程

但現實係香港人未進化到咁，死都唔撤嘅結果會係點大家可想而知

每多一個手足有咁嘅心態同行動，好可能我地就會損失多一員

記唔記得七一梁繼平話過，我地一輸就係十年，公民社會會一沉百踩

輸，就係再冇人出黎，會出黎嘅都已經係監倉渡過緊十年

但現實往往係殘酷，可能有手足就算保釋緊都仲會出去，但亦都有好多手足會因為恐懼或者絕望而唔再出去

每次有手足被捕，唔單止係失去左被捕嘅果位手足，更加係增加緊其他手足嘅恐懼同絕望，損失嘅可能唔止係一個手足

再咁落去，此消彼長之下，其實要輸，真係唔遠

唔係，只係出去嘅時候要有正確嘅心態

隨住國際介入嘅力度越黎越強，中共嘅打壓都唔會一時三刻停低，更好可能加強打壓

下下吹Endgame，咁到出23條、公安執法、戒嚴令、解放軍、坦克入城果時點算？

唔應該係：今次係最後一次，今次唔出下次冇得你出

應該係：今次一定要出，今次出黎係為左下一次仲有得出，直到政權倒下

每一場抗爭唔單止要爭取我地當日想要嘅效果，亦都係為下一場抗爭作鋪墊，直到勝利為止

有咁嘅心態，你先會有動力強化自己，先會有動力照顧好自己，照顧好身邊嘅手足，一齊繼續走落去

除左不斷增強自己嘅戰力同智謀，希望大家都可以時刻調整好自己嘅心態

終有一日我地會係煲底慶祝勝利來臨

多謝你睇到哩度，希望你可以幫手推POST，分享畀更多手足睇

歡迎訂閱 Telegram Channel「戰術研究學會頻道」：

本頻道會發佈各種抗爭戰術戰略資訊，希望促進思考，一齊進步

自推

我推，睇你戰術po好耐，我無寫得你咁仔細

推

高汁

真正既End game係自我放棄
諗下國內都有手足
意志

同意，唔好用一場戰役去決定成場戰爭嘅輸贏

頂晒龍round 2咋 有排你玩呀

留力

好文 推

香港又END GAME
香港再END GAME
香港仲END GAME
香港END GAME放題

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

我地而家頂多係雷神一船人俾thanos打爆搶左infinity stone既階段
對國際線黎講係啱啱開始咋

真正end game係中共倒台，香港獨立戰爭嗰陣

真

打文宣嘅人應該要學經濟學嘅law of diminishing returns，同一個口號用太多次就會冇用，同埋好似狼來了咁

思考最重要

正視聽

推唔起

幫推

理智post
推(唔郁)
手足心情大家都好明,但請唔好再情緒勒索其他手足，咁樣只會令淺黃變中立，中立變淺藍

就好似某巴打講過
而家只係season 1結局
黎緊仲有season 2/3
要頂住

推，呢個好

Push

重開

►【心態檢討】「屌曬佢地老母！如果今日係 Endgame，你去維園裸跑！」

P牌推唔到

國內？黃大仙定旺角？